點睇作為黃店，有日本蛋唔用用大陸蛋？

自己都幫襯紅底/藍店
學人食黃色經濟圈條水

樓主小心比人話分化撚

話咪話
唔該解釋埋點解自己要送錢比紅藍洗
仲要食埋黃絲錢

黃絲傻仔，易比人呃

飲食市場有分高檔低檔, 姐係食店同顧客都可以分高/低檔次
大陸蛋係低檔食店用, 靠低廉價格拉客, 呢班客對價錢好敏感, 如果食店A因為突然轉其他產地既蛋而成本上漲, 再轉嫁食客, 就會失去原有市場
除非有人可以揾到價錢同大陸蛋差不多既替代品, 否則低價飲食市場即時拱手相讓比藍屍

唔開名點睇

樓主快d走

有時理解既係好難完全唔用大陸野

但呢間黑店係用開鄉黑供應商
有黃供應商搵過佢都唔用人

成班垃圾PR自己堆post
質素好廢，想呃港共政府錢你都要睇下你自己能力啦
成班on9仔

渣哥一個腸粉餐36蚊
一個沙牛麵餐55蚊
真係好錫住班食客呀

得ching你先會咁認真覆呢個傻鳩post

想阻止低級批鬥丫嘛